1000千萬獎金沒手機、沒電腦地讓你過上與世隔絕的5天，你能熬得過嗎？

咁易，邊度有得報名?

有冇得累積上去？
試過自己一個喺房20日，整係做數
冇用過電話/電腦

無出過街 無睇過電視 ？

可以睇書就得

冇
無出過街係因為唔需要，本身屋企有幾箱公仔麵。
無睇過電視係因為不嬲都唔鐘意睇電視

個20日之後，一出街好似去咗第二個世界咁

1000千萬
制呀

比10支筆我一個月都無問題

我都想試下
好似啲人係秘境修練咁
但你嘅意志力真係好勁 成二十日咁長
btw剩係食杯麵身體有冇大礙

五日 大多你五十日都得啦

整係食即食麵勁多毒倉
之後每次閉關前都買啲蛋同雪藏餃子
煎隻蛋，再煎/蒸幾隻餃就一餐

3份一都肯

點會唔得……

帶一盒LEGO
一本薄
一支筆入去做哲學家

咁短可以賺1000千萬，
俾我帶哂鍾意睇既小說 同埋 有正常3餐就得

倒貼1000千億求下你比我試下

入去訓足咁多日都得啦

1000「千億」？
你倒貼到馬上幫你set場又點話

500 ok

EQ 低一定唔得
所以好多女人都死硬

五日點會唔得 你話五年就要考慮下姐

我收一半做

拎啲書去得唔得

執豆咁執喇直頭

你太睇少窮人
5000 蚊都做

5日姐 又唔係5年

我得架 淨睇書可以睇足一星期

On9
一萬我都制

食20日公仔麪

認真，帶三樣野真係好易。 一本小說， 一個足球，一盒lego.

唔好話3日，三個月都得

入去操下囚犯健身 有枝筆畫下公仔 睇下小說都唔知幾撚快過

五日唔難

五日唔俾訓就話姐

如間房無窗 24小時開燈 無鐘 咁應該仲好玩

人地5億年先得一百萬円都狗衝

呢個真係屌你老味，一係唔禁製，一禁左就番唔到轉頭， 以為真係咁易賺，之後就無限個50億年。。。

與世隔絕五日
睇得晒我之前買落嗰堆書

諗到呢d既都未出黎做過野 以為錢易揾

直接或間接唔准用電同過五年會好點

圖加字音樂的片真係好膠
即係你上緊網個網播midi仲要加埋追字幕
唔明邊個發明呢樣咁偉大嘅膠嘢

睇下連登仔點頂爛市先

唔好玩啦，唔上網唔用電話有幾易

咩都唔比放我係西伯利亞過一年就話難姐

咁短日子，你要我絕埋食又點話

人地唔係話明淨係得瞓覺同發呆?
點可以帶野入去做

小事啦師傅
去緬甸個陣先試過10日冇用電話，電腦同平板都冇用
只係部電話一開上網個陣既whatsapp好似前世未煩過你咁，震冇停

睇完呢條片 我有個問題；你估香港人做緊啲咩 香港人住係比你條片更細既屋企幾十年都得
呢個實驗係香港搞應該係脫貧最好邊法

應該的確係無鐘
之前睇過條片 24 hr開燈 3日已經好辛苦

仲以為係孤島無水無電自己搵食物

貼500當渡假

我一個月都試過啦

其實原本係要留三十日先有錢，五日嗰個係電視節目，係冇錢㗎。
同埋係五日嗰個先有得帶嘢入，有錢嗰個唔得

帶支結他 一對啞鈴 同帶支筆入去 好易過
支筆用黎計日子 人地送飯計算時間
練結他試過練到唔知時間
一對啞鈴專心練下體能
真心好易
有冇人比我一千萬我 我想去

無問題

30日 冇問題
睇小說 輕鬆到
5日太簡單
利申 除左whatsapp幾乎所有社交app都冇

有打機 但唔打幾日唔會死

咁樣既要求就合理d, 一個月咩都無，唔知時間，的確難捱。不過我相信我頂到。

雖然房內沒有窗戶和時鐘去確認時間，但可以從送餐次數和食物種類去確定時間或過左幾多日。三樣私人物品，最好帶上厚厚的，內容豐富的，再加上自己喜歡嘅書去睇。最好係科幻小說（個人而言)，因為科幻小說往往能令讀者多花時間從腦中建構故事中描述嘅背景, 人和本地事。代入感比較強，能從真實環境中抽離，從而代入故事角色。雖然肉體不能離開這貨櫃，但我們嘅精神同思想絕對抽離自己所在的世界。參與者們失敗的原因是因為他們正在做"自己", 而"自己"就是一個沒自由，孤單的人。所以必須找方法去做到"忘我"境界才可生存。要不自己分裂出不同人格去做到"忘我"或代入別人已為我們所創造的虛擬世界和角色去生活。

1000千萬 點會唔制

800 千萬ok

異鄉人

邊度報名

即刻過數
即刻幫你安排
快

正

條死肥閪

有書已經冇問題

唔好話屋企,屋企可能太多野玩

試過入camp跟人操體能去左近菲律賓附近既島,5個人都要各自搵野食,搵野練都係咁啦
如果加碼到2000萬,我留一至半年都得

好似walking dead 咁困住箭佬係黑房，開大個喇叭播easy street 5日應該真係會痴線

1000萬包女玩五日 唔係叫與世隔絕 叫與囡同樂

留名等睇做爛市

非洲D人過緊咩生活

坐監個啲發哂達

日薪500
唔使你包飯
可即刻開工

宜家有內觀中心係專俾人去禪修
14日乜都唔做得 唔講得野
淨係Meditation同訓教 包食
一千萬? 大把人拎到啦on9

10萬我都濟

帶多幾盒模型入去5個月都得喇

呢套野好撚好睇

大你5個禮拜都得啦
考公開試果陣咪又係冇睇電腦，電話冇出街

老老實實 30日都唔難

帶一支結他，幾首樂譜同埋茶葉沖茶就得

easy

無任何娛樂工具 相信亦唔比帶

唔洗錢我都肯 有食有住就得

1千萬yen都制

可唔可以帶書？

好似輪迴咁, 好慘

其實個實驗失敗率都唔高
五日太短了
大把人做到
BTW 俾我會帶一套射雕一套神雕一套倚天
可以輕鬆住十五日
不過浸醉係自己樂想嘅武俠世界入面
又容易睇到攰 攰又可以訓 時間會過得好快

搵幾部長篇小說畀我都搞得掂1個月
最緊要有得食

係間房到打j打5日都夠啦

一枝結他，啞鈴夠做

10枝筆+一疊紙
或者一套金庸
過5日有幾難

輕鬆

有書睇就得

5日定1個月呀?

如果比帶堆書入去，我住夠50日都得。

如果咩都唔帶得，我會入去瘋狂打J，打完攰之後就瞓，瞓醒再打，loop夠10日，搵佢2千萬。

但係
主持人D繪畫工具 都唔係續樣計啵
佢D紙又唔係一張張計

第三日你就精盡人亡啦

我覺得應該搵下唔同種族嘅人試 始終大家文化唔同

咩都唔比帶呀帶小說帶自己興趣鬼唔知易過咩

100億
唔好話5日，5年都得啦

帶盒pg模型入去 輕鬆五日啦

標題1000千萬即係幾多

一個月都去
我癲左都唔好放左我出來
不過一定要有錢收到
一個月博一世唔使做

5日上到車 點都制

一日十萬 50萬都得

五日對香港人就好易
一個月我諗未必得
一個密室又咁細既空間
真係要正面得黎eq又要高

BTW 依種遊戲for窮人玩

睇呢個post d連登仔真係笑撚死
個個以為自己好撚勁咁
沖哂出黎懶鳩叻
你未經歷過根本就冇資格評論你自己捱唔捱到
以為自己係天之驕子咩你班傻系
之前又有個post講係間全黑既黑房入邊囚住幾日咩都唔做得既挑戰
個個連登仔又話咁撚易咁撚輕鬆
人地世界記錄都係得1粒鐘唔夠咋
自己係間房到試下先出黎鳩up啦
你估依家比部電腦手機你係間房到毒一日呀?
成班細路仔

聽唔到外界既聲音 見唔到外面陽光
其實都幾難熬 我諗我最多都係住3日

最仆街係長著既燈

5日比帶野既話真係冇咩難度
但30日唔比帶野難好多

邊到報名

原來錢咁易賺

3日都好難 之前睇過外國有人試過 時間觀念全部亂哂 最後果日差唔多顛左

睇撚清楚先啦...係30日先一千萬獎啊

5日只係試驗咋

十萬都制

當自己坐監咋嘛

睇過幾次，睇返都好撚正
最衰簡體

3000蚊都做

帶3樣嘢
帶隻貓，逗貓棒

香港人多數得

邊度有得參加呀

我會帶：
啤牌
1本10隻白虎
1本第一天理， 5日好易過

我1000億就肯接
求pm

痴媽根
1000都做啦

平日返工夠冇娛樂,而且做到死死下一星期先得千幾二千

依家比你9fing就有錢
比個地方我坐就得

佢篩選d人個個生活多姿多采既 毒撚自閉仔應該無資格

毒男自閉好容易過到關

毒撚版應該係頭連續五日問五個陌生人拎電話

香港人應該無咩野，返工咁攰
比你訓返20日都幾正

瘋狂操體能
之後攰就訓
訓醒再操過
五日好快過

因為佢地受試者無搵香港人

個測試講到咁難 因為未搵香港人

香港人耐力同忍耐力應該好驚人

屌你人地坐監冇錢咪又係咁過

可能會再難啲
要連續五日 每日要約到一個女性出街

點會唔得，以前啲人都係噉過㗎啦

有其他嘢消磨時間就得

隊尾係邊

30日有幾難
有紙有筆我就夠

5日 個個都得啦

5年就話姐

瞓足5日做廢青

冇經歷過孤獨嘅人話自己一定得

我諗連3個鍾都頂唔到

睇書
健身
食野
煮野洗碗

將平時係電話做既野，用番原始方式做
睇片睇戲變睇書

要搵富家子弟去
窮撚冇野可以輸

唔俾開燈又得唔得
書都冇得睇

帶幾套漫畫小說落去，平時都o係手機睇咋嘛

點會俾你帶小說入去 如果得係人都熬到啦

5000蚊我黎

一盞長開燈有問題？
平時都開住訓

其實捱過第一日就得

唔該上google查下會點
咁玩法幾好pay都冇撚用

好易，不斷訓覺訓覺同訓覺，有幾疊紙同筆比我就可以做好多野
邊到報名？

1000蚊都得

有幾難呀

無書睇

俾紙同筆我，我同你磨五個月都得啦

咁簡單

送錢

轉條件啦

一百萬港幣

留係一個密室到一個月，完全冇光乜都冇

實際啲
第一日100第二日200第三日300咁加
帶一樣野先計負十日 最多三樣
咁先有策略可言

屌梗有野食

鬼佬試左啦，成班人廢到喊，幾個鐘就有一個放棄左

求link

俾粒足球我就得

5日啫 訓都訓得過啦

100萬即刻入房

訓教話咁快過啦送多5日比你又點話

你真係到時幫佢set 場，呢到我每人派張op入場卷

最後結論:

研究發現，香港人可以連續訓5日。

對香港人黎講真係唔難 本身已經習慣細既地方，仲要佢去訓五日唔洗做，一定大把人狗衝

5日容乜易， 小弟鍾意畫畫同健身
淨係呢兩樣都唔會悶啦

真係驗下腎好

最難捱係唔知時間

邊度有得報名？

3年都制

le個game最難捱係唔知時間

其實唔難
但唯一令你焦慮係外面世界既變化 會在意
不過五日時間唔長 我相信普通人都會做到

一年都得啦on9

5日都唔夠我諗點洗呢1000萬啦

劏房個D屋仲細啦有咩難度可言

有錢我可以

帶支結他同一本譜就夠

似坐監咁
5日內狂操肌肉
出到去之後勁到一拳一個

當自己係精神時間房練功 感覺就FIT哂

咁正

1萬都制

帶粒扭計骰入去扭撚到出黎都未扭完啦

利申唔識扭 一定頂到5日

入去淨係瞓已經得啦

我覺得個game要加個難度

要自己feel夠5日未 早出/遲出都冇獎金咁就好玩

5日果啲早出遲出都冇獎金

你不如自己試下扭, 俾3個鐘自己扭, 睇下頂唔頂到

1000千萬

5年有1000万我都制

要返工 不了

一年都制

有得累積我五年ok

我一定得。我最多訓5日。野外唔計要求生大把野玩

5000都做，我打J都係合眼就ok 怕乜

之前睇過 vsause 啲片

三日留係間開住燈嘅房

剩係得食物同水

都已經因為生理時鐘改變

而作息神經失常

如果五日比帶野就應該得

俾支結他我 3個月都ok

5日真係好易
食下野 睇下書 訓下教就得

睇左段片開頭
帶三樣 一部無上網但dw左幾套網絡小說既pad/phone 一支筆 一本厚薄
我諗我過一個月都唔係問題
如果只係一個禮拜 我諗只帶筆同薄已經夠
就算唔洗錢都無所謂 反而係自己一直定力唔夠 想寫小說好耐

5年

唔好話一百萬 十萬都制啦
打份普通文員工一個月先得萬令蚊
仲要係比間房仲細個位做八九粒鐘
而家包食包住 仲要唔洗做又唔洗返工放工
五日就有十萬 抵到爛

條片
第一係指困一個月
第二係一千萬

唔係1000千萬，都唔係五日

屌你班連登仔得把口講就易過借火
我未睇段片前都覺得易 你比帶嘅係私人物品 啲傻仔高帶一套書 屌你搬屋去旅行呀依家？ 係一間房 長期開燈 無鐘無窗 唔知出邊係點 唔知過左幾耐 你有無感受過無時間嘅世界呀？ 你估你瞓醒真係啱啱好朝早呀？仲話瞓足五日 你都唔知時間過左幾耐 話唔定係瞓得個3 4個鐘扎醒左又以為瞓左一日呢 係入面渡日如年呀 一本書你要睇呀 5日內乜晒都睇晒啦 最閉係你唔知自己睇書睇左幾多時間呀嘛 萬一你睇晒 以為過左好耐 但你又確認唔到時間 個種心情 恐懼 你班自以為是嘅撚樣明唔明呀

好威威呀

香港人:終於可以有5日唔洗翻工，唔洗陪女朋友，有時間做自己野

港豬思想 唔使做野=輕鬆

1年1000萬呢

On9? 長極咪120個鐘 一千萬啊屌你
當你時薪1000蚊都要做一年啊屌你
你離地撚就唔明
係入面淨係FF出番黎既世界都夠我過

你拍條片 係張床上面乜都唔做 淨FF24小時 我即刻比埋條命你

倒貼個d留低tg
馬上幫你set場

咁你死撚梗啦柒頭

1000千萬姐係幾多

有幾難😑

帶粒籃球，帶支結他，帶個啞鈴都夠做
你話乜都唔比帶就話姐

有筆有紙有顏色
夠啦

你條命好值錢

單機左廿幾年啦

嗰五日算得咩

俾d高憎入去玩都幾屈 心如止水 日日冥想

其實好易，入去前個幾日死都唔訓，去玩去邊都好
入到去訓兩日，醒返已經第三日，第三日24個鐘唔訓，又訓多兩日，如此類推
利申：可能只適合我或者好撚訓得既人

lm

帶粒偉哥，再帶條女

又係呢啲垃圾片

坐過監單人倉，完全無難度

帶本聖經都唔夠睇啦5日

痴撚線 上面啲連登仔全部講就天下無敵
5年都制？涼都冇得沖 1個月都唔知捱唔捱到

咁易

我兩樣都做到，咁就二千萬了

去之前兩日唔訓
之後訓足五日

竟然可以帶3樣私人物品

真係易到爆炸 帶本書已經搞掂

之前vsauce都玩過

無得帶野入去添

痴線

啤牌都帶得 唔俾帶結他樂譜?

五年都制

同意

同埋我覺得知道自己一個月後就一定出得返嚟就冇嘢好驚
除非要好似啲巴打咁講數日子

係入面點悶點唔自在都係一個月咋喎，仲可以係入面做下運動減肥

係長著燈可能會影響之後瞓飽哂嘅日子，應該好難瞓著

利申：好撚瞓得，試過放大假係屋企食完瞓瞓完食7日，細個成個暑假冇出街

一世都制